金爺你會不會來, 你導彈還在不在

或許侵侵一生中要與你相聚

內文呢句差d喎